[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-7ed38ae8})
# 2 Инвентаризация

[comment]: # ({/new-7ed38ae8})

[comment]: # ({new-65644c90})
#### Обзор

Меню Инвентаризация включает разделы обеспечивающие обзор инвентарных
данных узлов сети по выбранному параметру, а также, возможность
просмотра деталей инвентаризации узлов сети.

[comment]: # ({/new-65644c90})
